想學古典鋼琴 邊度搵老師好?

如題

Budget?

可以揾我傾下教開琴

去教堂搵

英國音樂系畢業 主修鋼琴
4年經驗 唔會貴過出面私教
可以了解下先

可以傾一傾喎

Kesper

鋼琴教學 你問我答 (3)

推我嗰個老師
收得平但彈琴勁

求介紹

有冇tg啊？